你地印象中係addidas定係adidias?

正皮：addidas
負皮:adidas

附上link一條

On9

標題2個都錯點揀

曼你老母咩

曼你老母 學好啲英文先啦

咁樓主係唔係衝出黎柒效應？

串錯字啦屌你老味

唔係abibas咩

呃鳩d無知細路

，係人都唔會搞錯apple同appple啦，點解唔講mcdonald同 mcdonalds？？？

你個名啱哂影容樓主

請問你係咪on9

做乜9呀你

乜鳩都曼德拉效應咩

最簡單
all day I dream about sport

見過最戇鳩係chocoolate vs chocolate 話咩chocoolate 唔啱文法，屌都費事，班人真係傻撚咗個鼻